歷代最有趣きらら系動畫 Top 10

廢萌番

芳文社正

學園孤島mama la

unhappy點解咁高
身為難民廚呢套係我唯一一套睇左三集頂唔順棄左既難民番

廢萌

老老柒柒
一套都未睇過

點兔

Unhappy 咁高

jaga

一見到K-ON唔係第一已經唔撚洗睇了

淨係睇過GA 藝術科美術設計班
超現實主義果集幾有趣

yuru yuri去左邊

學園孤島都計咁小圓都應該計

unhappy都有但係冇九條可憐?

55

agger

芳文社荼毒人心

無迷路貼同此花奇譚

此花都唔係芳文
雖然me覺得佢應該入埋芳文

K-ON世界第一

冇黃金拼圖